[A/I] Fate Grand Order[20] 1符中梅林爆炸死

真係未來視

芺芺

希望現充可以一齊爆

現充啊 帶土啊 爆炸死吧！！！

你指你

留名

留名等睇帶土被追擊

黑槍好大力 忍唔住喂左杯

點解可以咁可愛

C狐BB豬

黑名單仲未有佢

有法老冇帶土

分身終於打到第七章

求同伴, 仲有2個位
875,521,438

玩兩個ac...你個肺..仲係唔係度

我已經有毒撚之證啦
Ching認錯人

下次加

非洲人的憤怒.jpg

肝先岩

畫到咁似大久保

骨仔應該唔止兩個

我夠有

垃圾驚更新左D咩

Added

我希望下個限定我爆炸死

你係有毒撚之證既偽毒
真正既現充

咁咪正

addded 牌に愛された子

又屈me

俾我爆炸死一次 okay?

我仲有兩個垃圾ac唔得閒玩 有冇人想要
嫁王寶2 黑狗 小恩 進度一章中
凜寶5 黑狗 小莫 進度六章完

呢個畫師幾好j

輪住玩

唔好爆炸死 比我一符中就夠

神隱同教主都係現充

上面有幾張唔係佢畫

清算完有兩個位
396,134,197

唔知聽日有官方新年情報未呢
不過唔多記得新年除左保底抽仲有咩玩

凜寶五

立即抱腿 牌に愛された子

右上有隻無性別混左入去

0076ADDED

Added
同用戶名一樣

兩個ac都超低練度 冇乜心機玩幾個ac
活動都冇打

咁都叫垃圾

派石

想要嫁王個個

人類為甚麼要互相傷害

點可以比性別局限對角色既愛

saber. added

用梅林寶四同你換，ok?(0進度）

直接送比你算啦

出果日就拎左毒撚之證都係偽毒

其實一部機不停轉ac會唔會出事🤔

多謝！

我用六部機

你就算拎唔拎張證都係偽毒

原來仲有個孔明 白貞 月神 寶2藍呆毛進度5章既ac
原來儲落咁多ac

屌你老母留名

嫁王個個仲有無？

16年
登入三日:16石,3符,16狗肉金肥
新年禮裝
新年pickup(金閃,CSOR,印度兄弟,金時)
之後福袋

麻邊道友added

有
你重玩？

種田番來？

姐係無野玩
果時就印度佬加開四章姐

本身想要嫁王但抽唔到

最好有新年和服活動

7左

依加食飯 要ac要等陣啊

嫁王定位算係輔助定輸出？

我覺得兩樣都得

Thanks巴打

兩樣都唔得

定位咪拎黎丁

新人招依到啲frd子, 8個位, 多多指教

放左係my room丁 好鍾意佢靈1個樣

已清充現充 8個位
261,634,402

好似多左新人既

我都好想加人
但係仲卡緊60個好友

漏左

664 005 976

有愛就咩都得

herox係時候復刻嘞

my room由開服到依家都只有呆毛

呢句真

積定d人品抽沖田bb

想問一下大家係點打11-2所羅門個關？

已清算現充 8個位
261,634,402

銀時秒啦 有咩討論價值

新人留名

要貼個box出黎睇先幫到你

咁又唔知會有幾多人IFC
但依D咁好既搶錢機會應該會好似水着咁大宣傳引人入坑

點解個個SUPPORT LIST都咁閃

看 說了種田會戰勝篩來

牌に愛された子 added

有咩消息

1月尾先好復刻沖田啊
冇錢課金

伏面added

係時候清算

好彩我今日過咗

今日先過

爆炸吧！

加唔加你好

710，809，479

新手有幾個位

HKG_布偶added

蘭added

藤丸立香
GBP300
しょう
isaac

有冇人知是咪巴打黎

原本已經冇乜fd 清算埋有37個fd位
感覺成個人都清爽左

立香同isaac記得係巴打嚟

其他冇佢fd唔知

gbp好似仰巴打

リコリスadded

最後都係唔爭氣食令咒過左
Btw thx

DQ現充後有4個位

182 336 067

82日AC強度不大求加

added

原來已經成個list都係巴打冇得del

清黎做咩

Added 衛宮士郎

得返一個位，邊位巴打

Yui 幾時先肯放棄果邊 過黎

而家出黎行至小都要有隻黑J

AUO
麻邊道友都好似係巴打

冇黑J唔敢出黎行

724,926,292
求加好友 而家開始努力升緊

有星

種田我女人

新人招依到啲frd子, 好多位, 求carry

664 005 976

del左冇開位嗰啲

Yui幾時先肯放棄果邊 過黎呢度

無成版5星唔敢出黎求FD

My wife

又傻左個

明明係我既

掛黑J都無人用架
要有絆/QP 禮

係巴打就出黎相認吧

神父可唔可以有返啲尊嚴

新人求加

344524332

我依加個ac就係靠佢先有

西田望見 卡遮 大賓西 巴打 ADDED 求加

落地獄啦你

無黑J😞

點解佢唔過埋黎呀

而家啲新手咁似啲電話騙案一街都係

關唔關你事呀台煮

為示歉意10抽午餐肉，得隻4星弓

Me 真新手

-1

伸手留名

留名
聽日又返工la

已食完飯回到家
骨仔 小渚係唔係度 點比個ac你地

我性誕日日返工

A

原來我唔小心del左cc

黑j冇全10真係幾新手

火燒歐洲人

無開位既人咩心態

已申

鼠色猫／長月達平 ‏@nezumiironyanko 35秒36 秒前

ＦＧＯ始めたので、ネタバレを踏まないように気を付けようと思ったところ、大体全員ミュートにすることをここにお報せいたします。

長月老賊都FGO

咁快又1個post 真新手留名

1. 新手
2. 分身
3. 忙溝女/仔

兩位巴打係咪離奇消失左

在

無視我

等等我比個email你

懶

一車車新手娛牛扒比扒佬食

聖誕先黎exam

係度 send落bannao369@gmail.com到 多謝巴打

新手留名

依家先入坑果班會撚課咩 傻的嗎

真.法老
一個聖誕係咁課金升英同清到終章有冇可能?

hkgfgo@gmail.com

多謝巴打

排期換肝

巴哈好似見到有痴線佬話4日

拎電腦跑可能得既

youtube我見條片42個鐘

474686356
刪左d未到開位嘅現充
求巨巨

搞掂哂 頭先唔記得影相 記錯id就gg

ipad冇ac 人都安樂d

做咩事推得咁快

同問

果頭講完 呢頭你出現
巴打我唔係咒你

長月極速中午餐肉

thx 巴打

你個名

遮乜樣

多謝巴打

地方的毒撚需要fd
336197337
求巨巨

咪又係認得出

新手想問下吾王個件禮裝係抽定活動派？

因為有梅林呀

因為有帶土啊

魔法梅莉

暫時得兩張

好多HEHE

活動
拎番要用金膠換

全個fd list都係開位了
大家都係好兄弟，真男人

呢個算唔算係連登第一post

3日 絆8>絆9

sosad 金膠有4粒唔知有咩換好

有紅卡打手肯定換

FGOは最高レアじゃなくても、基本的には好きなサーヴァントで十分に戦えるし、編成や戦術にによっては最高レアのみのPTに勝るとも劣らないポテンシャルを発揮したりできるので、安心しておくれ🌸
もちろん高レアがいた方が楽な場合は多いけど、やっぱり愛が大事だよ🌸
信長好勤力

專業推銷員

梅莉

吾王算唔算

專業推人落坑

蘑菇:愛卿勞心勞力,賜汝月姬remake志貴聲演一職

琥珀:志貴さん

信長:おおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおおお!!!

FGO有而家咁高評價有一半功勞係信長洗地洗番黎

設定とか考察とかそういうのもすごく好きだけど、TYPE－MOONの作品って心にもいっぱい響いてくるものがあるからもっと好き。上手く言えないけど、綺麗だったり美しかったり尊かったり素敵だったりするもので心が満たされるんですよね。だから大好き。またちょっと生き方が変わりそう。

真月廚心聲

種田呢

Beast信長引人課金破產

種田無換到既話
我去比埋5*又點話
始終最終戰都係覺得種田把聲好D

終於追完，推得勁快

咁佢地都唔想 連tv版都已經決定左李衣

信長引左班腐女玩

睇黎夏日會有男性版

希望在明天盾子alter

auo cast off

差10日有20石

出泳裝版梅林 男人都忍唔住

我想睇蘭仔多

泳裝版南亞 信長親自上陣

406955740

新手求好友 毒撚只求加滿

紅A 大狗唔少得啦

丫狗

阿福跟機

話說有冇登入獎勵睇？
夠幾百日果d

前幾日

3日推爆4個post

正

Enkidu

小孩金閃閃
小孩孔明

そうか、普通はこの結果は爆死と判断されるのか…認識を改めなければ…👌

聽日250day

啱啱先睇到
中村
對不起恰新人

無抽過飛哥玩咩FGO

Thx

對不起
芬恩
大家姐
4星垃圾全餐

唔係有隻B叔咩

有
仲有幼R姐同復仇者
但其餘嗰d

呢句中肯

咁都算好啦 重有淫尼姑禮裝

我真係未中過
鬼咩4*都難出到死

集思廣益，午餐肉配咩禮裝好？

BTW,仲有無人有CODE救無連登AC既巴打

佢有5星illya禮裝，已經好夠
利申冇，好想要

魔性菩薩
絆/錢
2036

好似話某教教主有

我好似仲有個🤔
要搵搵先

如果配張伊莉雅每個合回8np呢？
覺得有冇用

Yes I do
All you need is Credit card

幾時有活動打下
過完最終章好空虐

要打超過十回合個效果先好過寶石翁

無乜

開多個ac重玩

寶石佬太好用

玩extella

我突爆左

你鍾意架姐 fit得入你個隊咪得
我個人係最中意菩薩

呢個爆咗

我有多個AC

咁唔係人人都有寶石佬⋯
雖然我有，但b叔味有絆禮之前比左佢用住先

兩張都想要

乜依家平日都有要用上孔梅GE情況

佢地果邊有人想過黎咩？
有就叫佢地pm我果邊個分身
正身俾人Bam 撚左

冇㗎，但就係爽下秒殺嘅快感囉

雖然唔齊成條list但都驚俾人bam

我打乜都用黑貞架啦

突爆虛數

個時抽到兩張 唔識野
見到有得變40lv就食咗

有兩張

大家一齊叫
龍娘龍娘

收到WIND
中2式同小鋼IS COMING

已經變咗一張 好後悔

收到風
出龍娘和服

之前屠殺魔神柱
完全唔駛諗剋職
乜都黑明明上

睇高登好似都有幾個過黎 打聲招呼先

仲有邊個死守緊

B卡buff係咪對寶具冇用架?
點解上齊buff比伊莉亞都好似冇咩唔同咁

我就時梅梅

平日刷野孔梅是但一隻就夠

有得開位嘅第一日已經通左會唔會太獨，而且仲係聖誕

孔明絆10喇 平時唔會用

平日係任意AOE寶具+NP禮裝就夠啦下話

呢度講緊第一個鐘就開位

太耐無開高登
撞死左個password
要24個鐘先login得返

sor 囉

第一個鐘開位

各路英雄好漢，小弟望

真毒

講得出呢句已經夠捉佢去比FFF團燒異端審問

清埋最後一件現充 1位

added
黑貞盾子禮

重有冇位

Zeta added

先死刑 再審判

法治社會？

一句得罪月廚大會?

B巴前個排咪加咗我

幾時出真祖同另一個直死

我已經收到奬品 多謝Biosx

幾時有得抽新野 到時我開台射左佢

btw我未開過台 有冇教學

現充邊有人權

連名都叫唔出

就而家

忍痛DEL咗架仔fd 加曬上面巴打

至少等埋保底啦

太耐冇接觸月姬了

我都叫唔出
因為唔知邊個
至少有2個
計埋平行世界就3個

對月廚黎講十幾年冇玩/睇都可以背番5條線劇情出黎

想加b巴

國際圍棋網站上近日出現身分不明的超級棋士，痛宰了日本當前最強的的圍棋人工智能（AI）「Deep Zen Go」，讓日本圍棋界為之譁然。暱稱為「God Moves」（神之一手）的「他」，幾乎不會花到思考時間（平均每一步的思考時間僅5秒），就能高速下出每一步，加上棋路不按常軌，有人猜測這名超級棋士或許是新的圍棋AI，但開發圍棋AI「AlphaGo」的DeepMind公司則否認是他們的軟體。

「God Moves」於上月29日，在國際圍棋伺服器KGS上首度現身，隨後連勝與「Deep Zen Go」搭載同樣軟體的「Zen 19L」，在12月1日的再戰中，依然完勝。「Deep Zen Go」是日本當前最強的的圍棋AI，曾與名譽名人趙治勳（日本史上首位獲得大滿貫的棋士，獲稱「25世本因坊」）戰到平分秋色，在11月的3場對戰中，「Deep Zen Go」雖以1勝2敗落敗，但趙治勳皆贏的相當驚險。

「God Moves」目前身分成謎，但棋界初步排除日、中、韓的高手，理由是當時這些高手都有對局。日本棋士大橋拓文六段在看過「God Moves」的對弈後，忍不住驚嘆「人類還無法達到的圍棋真理，或許就藏在God Moves的棋路中。」

搞事下話

終於有時間打爆機, 可以返黎爬文
不過太遲爆機搞到俾幾個人DEL FD

加左

玩緊三個身

鋼鐵之肝

agger

もうこんな町いややー！こんな人生いややー！来世は東京のイケメン男子にしてくださーい！

新手小薯added
四楓院野火

好きに貴賎も優劣もなくて、それぞれが楽しめてればきっとそれが1番🌸
佢係咪想做MAGI MARI

所長BB嘅分鏡

讓冶叔幾時都咁歡樂

台主成功了

清算完現充
十個位求加
545,483,125
努力刷緊書頁俾孔明c狐同午餐肉咖啦

小剛

式呢

清左班現充
403 295 082求加

C狐BB

火鳥巴打你個名火烏係特登?

教主過黎傳左咁耐教成果如何

無人會

FAT ADDED

我幾鐘意依個人畫個d畫

我需要c91梅羅本療傷

果然坂本健一同櫻考先係一對
（鈴村真綾配坂本健一先係邪教 ）

lihkg 有愛, 多謝各巴打肯加我

終於有眼利既巴打睇到 BTW其實係打錯左懶得改

小薯求大神carry

齒輪難跌到

本小非洲岩岩del左4個好友，不嫌棄小弟求加，將會升技

FBI

玻璃心又碎了

乜原來你都有玩

慢慢享受下啦

院腸

只有主戶開到位

新手想入坑,雖然好遲
想問下應該以孔明為目標
定係近排既梅林

有錢就課梅林先，因為梅林係限定

大眾隊>孔明 紅卡隊>梅林

求fd子
341,729,796
有4個位

兩隻各有各勁
不過唔pickup好難中指定5星，我指孔明

加jor

直接買咪算

買5蚊ac抽下 博下人品

雙梅幫黑J 打開新世界嘅門

福袋各位諗住課幾多円？

直接課1PACK, 1PACK個價錢係最抵GE

刷肥好開心

BANA added

睇下你想淨課福袋定買多D石儲 如果淨課福袋砌夠30有償石好似4000YEN有找

其實逼你一Pack

話說疊禮裝黎升LV要點做
疊完會多D經

用得好少qp
我40lv食到100lv 中間有賣其他友抽servant/肥
剩係用左2 3百萬

啱啱個FD比左個梅林首抽我
原本佢主AC抽唔到,諗住刷個分身玩下,點知主AC又有埋
咁係咪已經開得波

anyway多謝咁多位巴打答我,新手唔太識

多好多

如果得梅林一隻不如5蚊抽到5隻5星先開

迪亞馬特語
其言語全都是由「A」「a」「L」「l」組成的。日本方面有人在經過查證後得出「這是有固定法則的語言」的結論。解讀法如下：
「A」－－五十音的行*8；「a」－－五十音的列*9；「L」「l」分別為濁音(兩點)和半濁音(圓點)，會倒置在對應的「A」前面
而這些文字組合後，大文字就強發音，小文字就弱發音，至此完成迪亞馬特語的翻譯

po link上黎睇下除左梅林仲有乜

抽完唔好上黎分享喜悅 或者課番兩三次直接棄坑就得 過左成年幾先玩都肯定唔係月廚

on 9, 唔係月廚仲要求咁多

唔錯
我幾鍾意鐵處女
隱性m

好多熟口面

好後悔個陣冇直接買illya Ac起手

社畜聽日又要番工 訓先

有心唔怕遲嘅
不過真係唔好曬卡
報憂不報喜先最啱呢度玩法

求各路大腿好友
主力升緊黑j同嫁王技
334347588

睇黎5蚊好似好D

5蚊有成300抽

買幾個番黎抽好過啦

依我觀察 呢個Post真係最旺個堆Post黎

清算咗3個日幾兩日冇上未爆機嘅現充

983,987,818

無哂石抽？
係嘅買5蚊AC返黎抽吧啦

added 嫁王

多謝咁多位幫忙
希望個個抽到好野

刪左一堆無開位既現充
家下有六個位
424 752 068
求fd

已經無
我搵搵5蚊先,thanks

即係點

原來今日係清算日

琴晚已經開始清算

跟規則
活動完先清算

淨係清算左3個

受不了

聽日又要返工 唔知返黎做咩 個個都放假MODE

我都唔係好睇得明

理性蒸發

個活動自從無左劍柱已經完jor

即係悠木b唔係鳩嗌

PBB added

無左殺柱已經完左

有有打錯ID

黎多次新手招fd子
刷緊料進化同升技架喇

連登有愛

投降
800抽先寶1仲要中得4次1%

啱唔啱睇

圖？

究竟係比黑王/殺職 Csor食聖杯升上90好
定係比靜謚bb升上80好
利申:三個都係我waifu

不嬲抽中都唔會上黎講
不過春就日日叫
無機會曬

即係咁樣代表こい?

90石想搏埋羽蛇神/恩奇都，當然，燒哂/被回收

肯定csor啦

靜靜

清左堆偽毒，有11個位，
個名冇HK既請單聲
082-384-613

唔得，我完全譯唔到提亞馬特語
一有「AaaaaaaaaaaaaaaAAAAAAA」咁樣嘅句子啲翻譯規則完全用唔到

痴撚線

0076added

唔等保底出左先

心諗想點?

Naviol added

提提大家過2日有得換呼符

20綠方換1綠方

FGO個毒撚豆腐都跟埋風玩FGO

又返返全盛時期一日一post

今日神父生日 想知神父爆左機未

今晚慢左好多

班友冇性架，未入坑既快D走呀

入左既自求多福

MY WIFE

仲有五個位
求fd

先唔講對波
其實實用性黎講, Saber Alter/ Assassin Csor邊隻會好 d

前者
不過餵杯係講愛

冇愛餵黎做乜

衝緊上100

咁耐

都是他的翅膀

10技未

其實三隻都有愛
但係杯得兩個
所以咪上黎問下意見囉

我係你會餵比靜靜

緊係未
現充你期望佢擺幾多時間落二次元

漫畫人有如月群真
下載曬

10/8/7

96lv

教主

公開審判現充教主 ，居然餵聖杯比其他五星 都唔餵比另外兩隻龍女 你仲點對得住龍女呀

餵果陣我都未撚有 c龍同s龍

餵吾王

L狐BB差絆就可以ALL MAX

わかる？ねぇわかる？礼装がそろそろいっぱいなんだよ？明日またやるけど、わかってる？ねぇ？

@nakamuraFF11 デブは俺だよ、俺w

做完現充返黎

第一隻5*
用到依家差唔多全勤

肉村睇嚟會好快變成極惡GD夫......

其實上年保底係幾多石
都係30石10連？

40

一樣啦，有償石十抽30石(好似係

屌，係喎個陣仲係4石

1001

個時仲好撚傻仔拎石就開倉 雖然都抵過抽垃圾

做乜

未來視

6pack啫
仲可以返轉頭

信長:

千里眼

開倉抵WO
果時1次4石
之復回番倉石+3石1次
你賺左

日本個邊有冇黑石帳買

開倉D石唔係退左咩

今日見到有個AC好撚抵
15000日元有28隻5*

係咩

004,967,214

清算完有6個位

link? 平到咁都唔謊正當
搏佢唔封

我反而想倒賣d帳號去日本/台灣

發達大計

D人話佢呃人

呼符中左小恩

你自己知咪算 點解要傷害我

我想依家用石加倉位，300+100都唔撚夠用

諗緊好冇同家姐講 佢勁想要小恩

我幫你拆左佢咪得囉

我係你家姐就塞左你入雪櫃

我隔住個moon都想打鳩你
你最好唔好俾你家姐知

免費抽中左小安

破壞家庭和諧系列

一符中*****爆炸死

轉個頭掛出黎
佢家姐更加會殺左佢

叫你家姐上黎我度，我幫你搞掂佢咪得

同家姐一齊玩 真係好

女戈

15000都未有一隻梅林啦

已經見到下個post名

有家姐真係好

睇黎係詐欺師

繼大笨象同長頸鹿之後可以問點樣將熊仔塞入雪櫃

斬件

成件熊本熊衫分開幾份

唔出新野點樣捱到新年

月姬呢

燈夠未

Lihk第一app game

各位我走先啦

得閒一抽抽抽下得返60石
要停手啦，係無*****架

你有家姐就唔會咁講

走先

有人互串，互屌係爽既

格離飯香心態

一個個啦，有D真係對個妹幾好既

一個晒命reply就引晒大家嘅軍官魂出嚟，都唔知好笑好嬲定好無奈

要睇係咪成日住一齊
識得堆女住一齊時成日嘈交打交
大家姐一搬出去就相親相愛

佢冇對我做D咩，但佢好鐘意發表偉論，有時唔係好頂得順佢

HK_青羽 added

你搵我

同感
而家同家姐兩個人一齊住
洗衫拖地打掃我一個人做曬
不過佢對我都幾好
放工成日買嘢畀我食

感覺好似工人

佢唔洗我交租同水電煤
似工人已經算好好

每晚可以攬住尼祿訓了

咁又真係唔話得

幾時有venus既product

PVC/FIGURE會買,周邊野入唔到境

暉added

刷咗10個鐘爆石刷終於搞掂1800膠

你重要刷多7000膠，加油

禾刀要刷膠

3點幾發夢發到本能寺復刻 之後即刻醒左
到而家都未訓著

本能寺重開機會幾大
日本都幾多玩家反映想本能寺重開

發夢都FGO

唔通黑狗咩

邊度有得爆石刷膠

早晨

30體肥

狗肉半價緊

我玩咁耐都唔知既
40體肥得唔得

金肥銀肥都係一樣一個換一膠喎

哂卡死全家

30體銀肥換1膠
40體金肥換1膠

從今天起帶三部電話返工（可同時玩三個fgo acc)

全職打機

邊度有得見工

其實遲下有冇得抽Aaaaaaaa

玩一個都夠皮
仲要玩三個

第1日識骨仔

FGO、最初のチュートリアル10連でヘラクレスさんが来てくれました…！これでいってみるか٩( ᐛ )و
又拉多件

島﨑信長(島崎信長) ‏
@kenji__akabane フレンドなら任せてください！ヘラクレスは強いし格好良いし大当たりですよ！

邊到有半價狗肉買

文西到

返工時間只能玩一部，搭車嘆早餐午餐就可三部齊發

一早換哂

M

赤羽P

link or police

呢個都唔錯

今日著埋貞德、saber,盾子t shirt返工

感覺米六幾靚仔

これは…すみませんでしたぁ！(土下座)
信長居然道歉
世界變

對方係中村

そうか、普通はこの結果は爆死と判断されるのか…認識を改めなければ…👌
佢尋日咁講

打手

幾時肯出消息 就黎死守唔到60粒有償石

信長抽左起馬過200pack應該無感覺

種壞哂個1%

有1%仲想點

玩fgo前: 得1%
玩fgo後: 有1%

不嬲都開先知

無絆裝便服雙梅林黑J 寶BBEX 一套過100萬

30黑丁梅林？

黑丁午餐肉30, 另一隻午餐肉4/4/10, 便服max

公司D老女人真係痴撚線
野蠻無知
Printer既野我尻知你地咩
同我咁高咁大 D語氣咁西做咩
老就大哂呀 唔知咪唔知囉 大家都咪撚用 我自己房有

坐房

未問先估係坐房it狗

普通Office之嘛

其實你便服轉換人 換隻龍娘/孔明出黎仲高攻

屌你老母臭西呀 死老女人 佢自己D靚Call人黎整Printer無通知
打過黎屌我係咪我地D人Call人黎整Printer
仆你個街Ricoh係你地個邊個部呀嘛
我呢部EPSON黎嫁死蠢
老細都唔會用呢D語氣同我講野 痴撚左邊條線
大家都係等星期五放假 一返黎就激撚到我想拎把刀斬柒佢

屌你真係差D爆血管心臟病發

魔放應該高攻過D加攻技先係呀？

仲嘈到落IT部 最後係佢自己D人Call
面就人比既

係我唔忍啦

有冇打返過去屌柒佢

魔放1.6
戰鬥服+孔明1.3x1.3=1.69
好似係

柒jor
應該都係1.6

同一通電話已經屌柒返佢啦
之後見佢出房我又行埋出去 睇佢做乜尻
係到六國大封相
周圍開火 你不如打埋去會計部問啦

完全無忍到 我做咩要忍佢 同LV 只係比佢激撚到仆街
五十幾歲仲更年期呀? 放完假家變定點呀?
全世界得撚罪左佢咁

便服: 攻擊力 (1+0.2*3) * 紅卡 (1+0.5*3+0.6+禮裝0.2) = 5.28
換人: 攻擊力 (1+0.2*4+0.3) * 紅卡 (1+0.5*3+禮裝0.2) = 5.69

but 無孔明

實際上孔明仲多個爆擊+50%

魔放先得60%魔放 換人衫自己本身有30%攻 孔明30%攻50%爆
龍娘60%攻

唔知晴天巴係高層既一定係新人

呢d八婆咪撚比面佢 反正咁高咁大
以為全世界圍撚住佢轉 食屎啦

換人攻擊力唔係(1+0.2*3+0.3*2)🤔？

我係呢間野做最唔愉快就係有呢個同事
成個秘書部最臭格係佢

有房唔代表高層
每個Team lead都有間房

要做都係後面做佢啦

我公司得ceo有房

我只想過平穩的生活 點解你要逼我發火

細極都係個tean lead

放完假一返工就要燥底

吉良吉影

經理息怒

原來係部長

我呢間老屎忽大機構 係中意將D錢洗係D門面野到
年年都裝修 整色整水 Ipad就一人一部 電腦就死都唔肯換 唔知咩心態
我部電腦係今年先換嫁 佢換部無顯示卡而且得4GB Ram既比我
搞到我要問IT拎條舊Ram返黎插 如果唔係Google chrome都會Hand機 資源錯配

true

咪算好...
我得部notebook咋

P4
2GB RAM

upgrade緊i5 8gb ram

特登出iOS比你課金

屌 今日送20石 大跳左下
結果...

唔講中乜 要人估呀？

我想要jack渣屌

Blacklisted

食屎啦你

又係依條on9仔 哂撚夠未 你老母幾時死

我終於明白點解有D user會咁燥底。

梅林up

你抽乜撚野jack呀！

作理由你都比小小心機，想曬你都用下個腦先呀

你咪當我作囉

話時話 之前見有人整咗.jpg icon
有得用未

( Show Blocked User - 西田望見 )

明嬲屌姐

我而家就屌撚柒你

屌你老母哂撚完梅毒又哂jack 真係祝你早日死全家

唔係
佢晒第二次午餐肉

屌攪到我又想抽

心動不如行動

-10分

好在冇加你條傻系 唔係都唔知點面對江東父老

打3場肥又可以養生

抽梅林up話想中積囡 咩玩法

係都抽普通pool啦

西田望見 我祝你全家生愛滋呀

笑撚死我抽jack

真係要update下個黑名單

加左條傻系果d自己刪左佢啦 一陣比佢傳染愛滋

咁真係有jack出 我博隻jack有咩問題

依個時候上黎曬就梗係中梅林架啦
咁點解當初仲要問

一朝早就係到搏屌

依d on9仔係要搏屌拎存在感架喇 中學放假係咁上下

其實我都係公厠凜個pool中積囡

不過我絕對係想中公厠凜而唔係積囡囉

另外呢隻廢驚抽卡呢

係首先決定係中幾星卡先睇pick up

即係你入左5星pool先再喺5星入面抽一隻

正常你想中積囡 而家應該轟普通pool會好過午餐肉pool

明未

上網見多人響呢個pool中jack 我先博呢個姐

😪

自己冇 人地抽中就屌人全家 咒人有病
邊個先係中學生

太耐冇番學唔記得中學放緊假 唔怪得條弱智仔咁得閒上黎哂卡

體諒下梅林難民

屌你同個傻系講邏輯咪即係同個弱智講相對論一樣 都係對牛彈琴

你係邊個網見到
哂就哂啦咁多借口

agger
對良美好唔公道

agger 起碼加埋帶土條賤種同上面條傻系

一個除左午餐肉外
其他5*分果0.5%會易中你想要既一隻既機率高過1%
ME看唔透

係博都等補底啦屌

良美都有打手

曬都曬得低質過人

idol master

咁我可以同你講，我用12 pack追到有梅林之間射歪左三次
但係入面半隻Jack都無

佢真係好撚慘 明明冇自己哂過 次次都係cc爆響口
上面條傻系同帶土就唔同

一早要曬就直接po啦
比人問係咪要估 我先po link
對其他兩隻冇興趣 咪響梅林pool博下jack
有咩問題 話機率有分別
其實咪又係一樣 玩咁耐 都抱住個唔中既心態去抽

帶土都無曬架wo 係你地自己犯賤想睇人仆街入佢台
人地職員黎架點會抽唔到 醒下啦

直線曬

拿我冇入去 唔好屈我

刪走良美個名啦咁？

佢意思係應該唔止得糧尾一個入list

淨睇過膠神弓呆直播

呢條友唔開台果陣咪又係歐

唯一先顯得尊貴 好似係

8pack+ 300石一張梅毒冇其他5星

呢個世界總係雖要我呢d廢人

那有QP同膠 你老母

正常啦 8pack 一隻5星

隻驚出左咁耐個pool都係咁閪

Fgo推得仲快過其他驚

玩新分身由第一章開始

Me 爆果d 都係出黎接客果d

佢收埋果d,我冇爆

冇人掛絆裝
求掛絆既大腿加我8個位

大撚把wo

印象中cc出第2部有改返高個5星機率
希望呢隻都會啦

有梅毒算係咁 我個陣抽隻南丁都用左11XX石
個狂pool 本身首選係黑狗 最好就兩隻都有
中左南丁已經唔敢再抽

ipad幾時先突爆絆禮裝

無no.點加

養生期都推咁快

我要南丁呀

長xxx 0課寶4 呆毛真係不得不服

佢變3石一抽就當改左架喇 唔好再ff

有人中5星咪快dd囉

再講 cc係冇人課先升7% fgo依家世界第一

好似課過三粒

所以我覺得帶土係垃圾

帶狗勁在咩都有
同埋開台引到班on9入去講中咩

但至少而家良美都冇曬呀

post漏左
082,384,613

不用分那麼細

只要係將黑名單當做奇跡榜
成個感覺fit曬

咁不如整個烈士榜啦

整埋金句榜 放埋你句金句上去

烈士邊個未歐過

add jor 藤丸立香

咁至少呢到都有一大班，數唔曬

根本見佢貼lin開台就可以日中時屌柒佢

金時世界第一 有金時冇懦夫

好想快D到31號放假

31仲要返半日工

拎左30號放假 抵玩

D膠裝實在用太多膠換，出個種火半減啦好冇

幾時公怖保底pool

第一年返工
想留返D假下年去架國果陣請

不嬲都係31號晚跨年果下先公佈再開比你抽

下年就有下年既假啦

今年31號9-11有First Order+生放
你預11點開始維護一個鐘就開福袋同正月

想快啲俾錢請庄司食牛排呀

長xxx都有打手

BTW,去nico睇過,
官方生放送link好似限地區,VPN都入唔到
不過nico仲有另一個生放送話係直播First Order,唔限IP

快d 講正月有冇復刻

冇就allin 羽蛇神

屌你老母又晒命 仲要晒得咁撚on9

幾時接管我個ac

有十幾日假揸手感覺會好D

其實依家都OK,不過驚你扮工無野做

我上一份工都係咁 之後冇做一次過拎多半個月糧

on9 我不知幾多野做

搭車重睇劇情
黑狗真係好撚型 好想要啊啊啊啊啊啊

保底狂pool
祝你抽到

想棄坑？無咁易

招好友 有3個位

冇心機對住個ac

又嚟

一定好爽

假招fd真曬命呢招咁舊都keep住有人用

毒撚黎講十幾日假根本放唔哂

我終於甩難

去一次架國可以用一半
好想去C91瘋狂買本

想買幾個$5帳返黎玩

我出年有19日都唔知點好 又冇錢去旅行

你都係去C91第四日買算啦

扶仔幾時接管我ac 幫我抽福袋

我淨係幫你打肥架咋wo

叫咗FD子幫手搶ワダアルコ full set同埋material III
唔知搶唔搶到

寶2黎既者，曬我唔到既

一月尾去日本瘋狂課金

無所謂
忙到咩都唔得閒打

奶我

去日本課金

idol

其實本material III可以唔洗去c91搶嘅
除非你想要堆soundtrack架啫

曬卡嘅人要狠狠咁屌
屌到佢地縮翻入佢地老母個閪到

畫咗出黎

認同樓主

去日本拜天拜地拜神再課金抽野話唔定可以..

一隻5星都冇呢

左

睇慣大腿d寶5 對於曬卡已經冇乜感覺

鐵處女侍候

升左6610

冇開位......3日...
現充？

同囡同床取緊暖,唔係唔del呀

有人招喚本皇

土郎又唔上水，理得佢

琴日del 左

大罪人出現了

060,573,885
招長玩，兩個位

fd list兩日唔on個d全部都del

現充？

式嘛
老涼唔幫佢打主線

俾個ac人玩就好似送個老婆俾人屌咁
接受唔到

歐洲人中2式

都add咗佢成年、早期係高登add既巴打有啲唔捨得
放置多幾日睇下先
不過係現充就

我有幫佢清晒七章攞30石嫁
係留返終章比佢自己玩

罪你條命

老涼玩左之後
D運去曬式到

又現充又歐洲

一健扑濕傻佬，唔洗聽佢鳩嗡

人類惡顯現

個AC而家仲係老涼到

擺左有冇半年

第6章夏日前拎既

琴日比左式

真現充

呀!!! 好想放工呀!!! 無野玩無野做 我係到做咩呀!!!

座

實係掛住食女

比條8婆串

佢應該係比人食果個

有得block人未 鳩曬睇到嬲 返巴哈貼啦

del得

條臭八平時都同我好多牙齒印嫁喇
已經唔係第一次

屌50歲肥婆

apps台第一大post
明明係養生期

多劇情傾丫嘛 其他game有咩好傾

係咪失婚中女

曬卡有助推post

訓個教姐，返到黎又差唔多推爆post

原來po數過左pad

pad有咩好講

唔係 有3個仔 2個隻係垃圾
成日唔記得帶鎖匙黎公司搵佢借
細仔無人肯請乞左入黎做IT
垃圾一個比IT丟左出黎做打雜而家

協力

晒卡的都係攞自己老母推post

真正既MAGI MARY

俾我歐一次十連三5*我拎埋阿婆推pist又點話

3個仔2個係垃圾都幾大壓力，唔怪之得

即係已經試過好多次十連兩隻5*

拎阿婆又唔得
拎老婆啦

你怎麼可以污人清白

點睇正面挑機

我老婆saber已經俾人擺左上post頭啦

我第一隻四星

丁過

你無得同我地fgo鬥 fgo鬥 fgo鬥 fgo鬥 fgo鬥

真係無得鬥

呢隻係乜野驚

似係糞貓

一出月姬 無人有得鬥

你棄左都咁快收到最新資訊

不嬲當果面笑話睇開

仲keep到頭三 睇黎好多人已經課定等保底

原來中村有玩SV

第4果個咪果個課長驚

近排抽到隻限法玩兩玩都收返埋唔想開

要抽保底年尾好課定，年頭多人課server好易出事

出咩事

とりあえずストーリー楽しんでる。おもろいよ
唔明咩意思

邊會呢

一出事就跑狗
邊會淨係課唔到

中村さんがFGO楽しんでくださってて嬉しい🌸
信長成功SELL坑,好開心

佢自己RETWEETED自己黎推POST

試過係課金page度死app，要重開先課到
如果你課多過1pack又死多一二次就會好煩

之前課第1野點都死1次先
之後更新左就無死

已經課定

OK有優惠
課定左

呢度可唔可曬埃島

我之前課果陣都死左一次

CC,路人女斬你唔關我事

隔岸觀火

咁當我無講過

請移玉步

梳ly無下次

唔駛,冇事,客氣

做咩

咪曬，埃島已經半棄

有超得果排先會玩返

已經棄左

我一棄驚就唔會玩番

好開心
頭先課多pack繼續追Enkidu
又多左六十幾粒綠膠
好快就儲夠膠換蒙羅黎莎

剛剛delete 咗兩個冇開位（not 士郎）、想招frd子
都係下個post先招算

點解唔保底抽槍POOL呢

依個去挑pad就得

因為我黎緊保底打算抽特殊pool(如果有)
想抽天草

你平時睇開乜
Google咪派乜廣告俾你囉

下 福袋得一日時限？

死臭基

自爆

公布左?

白貞pool黎喎

得呢D野

幫分身可定1pack

我想儲齊女帝同天草依一pair嘛
反正女帝遲 d一定會出

我都想有得曬卡

點？

我無五星 Ruler
抽到白貞都無所謂

delate晒

係咁打錯嘢

序章3章5章6章7章終章が面白いので途中退屈かもしれませんが是非続けてストーリー楽しんで下さい(●´_ _)ﾍﾟｺ

櫻井你睇下你條仆街

我講緊限職福袋

又唔好咁講 佢d劇本都贏白貓10條街

仲以為信長咁直

駁唔到

覺得佢同ff13同一level

唔敢死人既劇本都是垃圾

櫻井無獨白唔識寫人
結果二四章起馬7成Servant都無存在價值

唔直架啦
曲線踩

應該玩殺同伴

正義之味方

124係垃圾

gd子單挑所羅門熱血到仆街 喊住黎丁

4蓋迪亞+雷電王出場都OK
其他唔評

徒手撕開

清左堆冇online / 未爆機嘅人
求fd子 099,711,632

努力升技中

所長

一諗起我就認真唔到

根本佢去打就得，唔洗叫servant

master打得 咁課金抽老婆返去扑野呀

醫生自爆+盾子死左
主角先爆氣,我淨係想打鳩你一鑊
口遁已經晒氣

人類皆強大

其實人王 = HF線神父,未打已經死左
不過GD子肉體頂到人王幾分鐘攻擊都已經係神

今日神父生日 動物台居然冇人開post

送日本AC比神父

一泄巴得閒幫手課

人地有ac喇
不過收島風佢屋企得56k嫌dl得慢冇玩

偷圖書館wifi玩算啦

997

點解神父乜都咁柒

999

1888